連登原罪：女人扑野、男人賺錢

女人扑野=雞/公廁
一定係見人有錢先同人扑野，一定係日日扑，扑到西都爛

男人賺錢=有父幹／做埋d仆街野／有人幫手／借xx上位
總之就係好彩先會賺到錢，唔係因為努力

呢個世界只有失敗者，就好似呢幅圖入面班人咁

冇計啦 連登太多冇女冇錢既人

用呢張啦

紫心擺曬pose 舉高手嗰個係咪以為自己主角

時事台班人無腦架

呢張真係好代表到連登仔

所有女人都係雞
賺錢既人就十惡不赦
肥同矮就有罪
老人就係廢

呢張有聲

佢班人去果度做咩？
網聚的話剩係join過韓國叫雞團。。。

連登仔：女人唔同我卜先係罪姐，同我卜就冇事啦

阿雞.jpg

米8食雞團

清 唔影大合照咪得

米系，甘難得大家搞左場甘溫馨既食雞團

明明個晚一齊玩m記姐姐玩得好開心

系你老母

成班都好矮

駁唔到

平均身高係幾多
有啲特登曲腳扮矮做乜

平時話自己183，fg月入50K，拍過十幾次拖…
分分鐘就係呢班人

有一個聚會巴打留下負皮

ching今次就ng sic ball la,女人就係雞，連登仔無錯喎

定律：自己屌不到的閪都是臭的

人地攪個聚會都比人labe左,仲邊有人攪呀,你地個個圍爐打晒飛機,一部份人問題就全部人都係咁,你班撚樣咪一樣咁閪

全中

笑撚死
影合照真係露撚曬底
仲有口罩個堆 又要威 又要食 又要遮

系, o能晒咀...

系你老母
能你老母
字都未識打就番5P啦 咪就係你呢D人搞到低質晒

咁中意打正字就死返高登啦 7碌
呢度係連登呀 傻HI

個日主要出黎傾下中三簡咩科

唉 影張合照都要用口罩 遮面
唔見得光咁樣
咁驚人睇到咪出街啦
又要威又頭盔

屌你老母

其實真係50%人都係到吾吾系系 仲要個個都覺得無問題咁 發現左好耐 我係咪入撚錯5p？

連登又點撚樣呀 呢道唔撚係5p 你死返5p啦
連登多得你啲戇撚柒鳩小學雞搞臭晒

係呀～想當日大家一齊屈班女做雞做PTGF就咁開心
5千個正皮你有冇份
而家又話搞臭哂

洗哂版嗰排真係無上，正評都無係咪可以屌得你地？

毒到

絕對可以，因為你企起道德高地

同埋之前有個post話個男人毒撚都有女，毒撚樣有女都得罪班連仔，話人樣衰有女，一定因為有錢有父幹，冇諗過個男人性格好、對條女好好，又酸人又話人柒。呢種心態反映到班連登心地有幾差啦，呢個咪係其中一個冇女嘅原因。

高登又好連登又好，不嬲個風氣都係咁 舊會員都知班友係假膠黎，話人係雞=葡萄 不過班新會員就個個直必腸想合群咪跟埋一份話人係雞 結果咪而家咁

呢張真係每次睇都笑出聲

成日笑人1.7m都係侏儒
成班都......

唔夠人講就話人道德撚係咪會大聲啲

做咩啫你哋，好地地影幅相，點解要帶哂口罩又遮住塊面

啲靚仔靚女無去到姐

網聚甘正常既社交活動刀吊，你地班友系米全部刀系死毒撚系到酸我地

陰功 當日出黎喺呢幅圖裏面既人
永遠會俾人攞黎做失敗者既代名詞

而家吾夠令仔令女咩，就算吾令仔刀系正常樣拉

龜系屋企仲笑我地失敗

好7牙你地>o<

吊你拉，連仔刀有去牙，你話埋佢7牙？

唔好拖埋我哋落水
正常人得鳩閒出席呢啲活動

邊忽吾正常牙我地

連登仔邊會知阿雞邊個

連狗刀好意思廣出泥

連仔甘好人整個連登比你上刀中話佢9,甘本事吾好上泥連登拉

忽忽都唔正常

仲有呀，
少少理性或者唔落井下石就道德撚，
做善事就偽善

吾好意思，我地樣就已經好正常

一諗起呢班毒撚平時係網上話女人係雞話人道德撚口德撚
就覺得好撚好笑
所以平時真係唔好同班毒撚嘈 由等佢地係連登自high啦

比班唔正常嘅人話你正常

講到好似個個都有義務出嚟咁

呢班係連登最有自信果班啦
唔出果d=毒撚